熱刺你地投降 我獌幫你地串9猁狗ok? 了解一下

反正你地然輸都唔夠猁狗嘈

不如比我地然波 幫你地串柒死猁狗啦

deal?